有無人睇聲林之王

真係好鐘長頸鹿，無得睇佢表演la

幾時有得係Spotify 聽到佢啲自創歌

覺得一開頭 扮面對鏡頭好怕醜 雖然可以令人記得 但有少少假
之後正正常常翻 好感多好多

最鐘意 木工爸爸

佢都好聽，但無創作歌
其實個個都好勁
嗰細佬女gail都好勁